傳說對決

有冇人一齊打排or一般場 留名我加你

冇

猛醬浠

主玩渥馬
呢排都係玩ng歡樂場多
冇壓力

卡莉

名：巴絲打
玩愛麗絲
玩一般場多

我叫對唔住唔好打頭 玩開卡莉

呢隻野都幾廢下

我叫燃燒本能寺
玩開堇同阿萊斯特

玩王者榮耀

我叫戇狗狗四圍走
玩開蝴蝶同普雷塔

以莎
坦
射手

我都係，之前玩過排傳說對決覺得有啲悶，但係王者就幾爽

S了

點解呢？有分別嗎

mogor

名：samsamb
主玩拉茲
排位b 招人一齊排ng or排位

A 排莫拉路過

我有同你打過喎巴/絲打

咁呢家玩夜叉定莉莉兒好點

絕對莉莉安

有無line群？想搵人開排，身邊無朋友玩